［波台已死］美斯先開紀錄、入十二碼、帶領球隊西甲榜首都冇人吹奏

成日話人小花
咩唔識入第一球、炒十二碼、靠巴塞溫室
而家做到晒所有野又冇人理
波台雙標可恥

成班人淨係掛住斷腳
冇人珍惜世一球王

11月2同11月3之後，整理左少少資訊，得閒可以入黎一齊傾下

已經冇人理
慘